女人真係好撚煩 真係同男人一齊仲好

d臭女人搞到人到顛
男人仲好，又識溫柔，又了解男人心
岩岩有個男仔同我示愛，我都有d心動，打算接受

祝長久

記得上去簽

拍拖搵男人
扑嘢搵女人

真啊
男人同男人一齊女人同女人一齊Perfect
不過我哋無你哋咁抗拒同性戀

我最鍾意格劍